點解世上大部份的語文都係用字母,除左中國仲有咩國家係好似中文咁?

好多古文,例如拉丁文,希伯來文都係用字母,沙地果d真係難睇到阿媽咁

日文囉

バカ😂😂

日文唔係字母字咩?

韓文？

明顯係字母

一半平假片假一半漢字

係wor,日文好似一半一半,佢d書係打直

學過linguistics未😂😂😂

語素文字
除咗中文字外，得蘇美爾人用嘅楔形字同埃及人用嘅聖書文係語素文字

滅亡咗嘅呢？
契丹大字、小字
西夏文
女真文

泰文？

表情符號計唔計？

睇reply 就知低質連登
成班弱智係度廢up

唔洗問番我有咩高見

有咩高見